當你遇到不講道理的共匪，你還需要講道理嗎？

當你遇到不講道理的共匪，你還需要講道理嗎？

香港終審法院廿一日裁定「緊急法」和「禁蒙面法」均合憲。圖為去年九月的「反送中」運動期間，示威者戴上面具、口罩與頭盔等蒙面物品，但今後無論合法或非法集會遊行，這些物品一律禁止。（法新社檔案照）

冬至平安

消滅共匪